其實中左肺炎走佬要通緝真係有問題咩

點解會將呢2件事擺埋一齊來講？

關咩事

就係fb 見到有d page 咁樣post
仲要幾多人認同先覺得奇怪